交換PCLL conversation notes

有冇人想交換？
電子版/physical copy都得。

讀好啲英文先考啦

笑左

感謝！已留Tg.